愛爾蘭對香港及澳門發出旅遊警告

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

澳門躺著也中槍?

推到其他國家
效法

澳門無故中槍

其實關澳門咩事

澳門班生蕃實嬲到仆街

Overwhelmingly Peaceful

燒埋澳門

macau

澳門

澳門可能有野流出咗

因為冇人去

澳門：？

南亞刀手去錯澳門

越少人黎越好 最好中國都發警告 還翻個乾淨嘅澳門比我地
利申澳門人